{"authors.": {"authors": ["Christian Aistleitner", "Diederik van Liere", "Petrea Corneliu Stefan", "Andrew Otto", "Diederik", "Domas Mituzas", "Stefan.petrea", "\u00c6var Arnfj\u00f6r\u00f0 Bjarmason", "Tomasz Finc", "Chad"], "commits": [40, 16, 16, 14, 9, 8, 8, 4, 3, 2], "id": [21, 181, 196, 184, 188, 203, 193, 44, 205, 208]}, "authors.last month": {"authors": [], "commits": [], "id": []}, "authors.last year": {"authors": ["Christian Aistleitner", "Andrew Otto"], "commits": [30, 3], "id": [21, 184]}}